鏝利之爭真係好精彩

鏝利季初都係咁勁
中間聖誕鏝柒咗兩場之後由二月開始到而家都係全勝
利就二月至三月柒咗幾場 之後都係全勝
講緊真係每一分都好重要 由季初鬥到季尾 哩季算係近年最精彩最緊湊 respect啦

得啦得啦 訓唔著就重溫古惑仔全套啦

收皮啦叫人respect

都未夠鐘訓

我地曼聯舊年第二你班撚樣都冇respect

我好欣賞今年嘅曼聯喎！笑料十足！

差三十分

獌差鏝成十九分 想點respect啊

好respect曼城
由頭到尾當利狗咁撚

Respect埋摩daddy啦

冇咩精彩
鏝實力取勝
利多場負碌都仲第二

都唔知黑左幾場
有咩好respect

唔算由頭到尾啦，利領先七分

唔係摩狗累全家 皇者獌一早後上奪冠啦

Respect what ar
同利狗講乜春respect

respect英足總既神秘力量

鏝真係好勁

唔係馬列斯條傻9 鏝輕鬆好多

死利狗黑撚到仆街 respect你老母呀

多謝你respect我老母

唔係點算撚

自己撚自己

好想快d睇利迷完季感言

1.冇預過贏
2.97分算係咁
3.鏝狗都未出聲其他球迷吠咩